{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 설악바다나무로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 予約特典としては、ジェットスパとIPTV/WiFiを使用することができます。 児童や幼児と一緒に過ごす際は安全に注意し、一軒家の客室は一軒家として使用できる客室です。 ペンション内にはフットサル場とバーベキュー場があって利用でき、駐車スペースもあります。 また、ミニサッカー場と自転車は無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの時間を正確に守ってください。遅れた場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失はお客様の責任となります。損害賠償の責任も問われることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式の料理は認められていません。また、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒がしい行為や飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約について変更があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、ジェットスパとIPTV/WiFiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "児童や幼児と一緒に過ごす際は安全に注意し、一軒家の客室は一軒家として使用できる客室です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設利用について教えてください。",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場とバーベキュー場があります。また、駐車スペースもあります。ミニサッカー場と自転車は無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 726
    }
}